由幾時開始新聞會將出黎既人分為「示威者」同「黑衣人」？

即係示威者就唔可以著黑衫? 著黑衫就唔係示威係做第二啲野?

改變思想由語言開始
呢種詞彙上既分化就係想我地潛意識割席

無分示威者定係黑衣人
出得黎既係手足

係市民，突顯港共與民為敵

事實上超過7成人支持五大訴求

文匯大公叫黑衣魔添
不過一個唔覺意算係屌埋便衣狗

btw所有用中文寫既文章同新聞都係用黎係本土打飛機用既啫

文匯大公白粉頭條CCTVB就算啦
問題係相對中立啲既now, cable, rthk都開始用黑衣人呢個term

因為你唔知佢係唔係示威者⋯

但係黑衣人應該都算係客觀陳述事實？ 因為你並唔知道佢係唔係示威者 就咁聽我就覺得唔係貶義

由銅鑼灣有曱甴喬裝示威者開始